一人一個拍好多垃圾戲既影星

一人一個拍好多垃圾戲既影星，要舉埋例子

我先，鄭伊健
除左古惑仔之外基本上冇一套唔係垃圾
阿孖有難、見習黑玫瑰、幻影特攻、風雲2、森冤 數得出既都係垃圾
就算唔係垃圾都唔會好睇得去邊

黃子華

sky哥哥

古天樂

成龍？本身都係垃圾

我真係唔係針對佢

古天樂近年拍唔少好戲喎
佢岩岩出道拍嗰啲都唔差

杜汶澤

Nicolas Cage

劉德華？
富春居山圖？富山春居圖？
富山居春圖？富居山春圖？

基本上 有王晶嘅話嗰套嘢都係on9垃圾

人地當打嗰期拍落嗰啲已經夠佢上神枱啦

劉德華
成龍

任達華

全盛時期乜鳩垃圾片都接
印達佬係代表作
其他三級片，cult片
照單全接

兩邊啦 爛氣佢都肯接依個係事實
咁佢願意接原因都係為錢
佢有電影公司又起學校 兩樣都係燒錢
佢電影公司雖然有電影賺錢 但蝕比賺重多

港產片全盛期冇乜邊個冇拍過爛片啦

九成香港電影人近十年都拍垃圾架啦
就算劉青雲梁朝偉劉德華都係爛嘅多好嘅少
再加上你列舉嘅都同彭氏兄弟／寰宇有關，呢班人又係拍親都伏咁滯

鄭中基

周潤發 梁朝偉嗰啲真係冇乜垃圾

荷蘭叻，有佢嘅電影，都由高級下降幾級

宋本中

劉德華 - 天機之後發現好_多爛/膠片

The Rock

周星馳

黃百嗚 套套都垃圾

葛文輝
雖然佢想做諧星,但佢做D戲真係唔好笑

Agger😂

佢一出現就可以令所有野變到cheap曬
真係好撚勁

咁佢拍王晶啲片又幾好笑嘅, eg 精裝追女仔, 最佳損友
佢拍過咩高級電影

得得得得償所望

梁朝偉拍黑獄斷腸歌，洪興大風暴
發哥淨係賭城風雲都已經垃圾

周潤發後期

鹿鼎記 唐伯虎佢都做得好好喎

吳鎮宇

公道d 講，上邊咁多人 都係一半一半

方力甲

孟瑤
我諗冇人唔認同丫

神龍賭聖無得輸

劉德華
古天樂

呢d角色邊個可以做得好過佢

最啱做下把契弟

近年既梁朝偉

The rock

其實好多影帝影后都拍好多爛片,黃秋生話齋：我都要食飯

做返佢自己,一樣咁契弟

垃圾戲冇咩邊個藝人未拍過，問題係多與少
鄭伊健按比例真係算多，其實古惑仔本身都唔係好好睇嘅戲啦

O'Neal

富居春山圖呀清

八十年代未，九十年代初囉
唐伯虎點會差

咁講我覺得詹瑞文啲戲仲衰 啲笑位仲夾硬